想開個TG group 傾足球

有無巴打有興趣

Yes